［教學］我係一個和理非 發夢期間想幫勇武前線 可以點做？

如果作為一個無能力落場嘅後勤
除咗遊行 仲可以點幫到前線手足？

以下有各種後勤崗位 請由可接受範圍參與
請每位和理非手足為勇武前線做多一步

（最基本希望做到人人有鹽水、急救包同替換衣服比受傷手足）
——————————————
：我暫時只可以參與遊行 有無野可以幫到手？
：有！由真。Black block入手！
（黑衫 黑長褲 黑帽 面巾）

目的：幫手掩護前線手足 減低事後被咬風險
有一個上庭Case（一位出現係現場 黑衫但非發夢嘅人）
法官就係話因為CCTV中現場太多人都著全黑
無辦法辨認事主！

既然勇武為我地擋子彈
後勤為勇武一齊著Black block
減低被咬風險
Touch wood要上庭都難啲入罪！
——————————————-
：我見到網上話要帶啲魔法原料比有需要嘅人
因為勇武帶料被查袋就會成為上庭罪證
但係我可以點比前線？ 次次出到去都唔敢行到咁前

：你可以將物資擺係電箱頂部或者其他當眼位置（扶手電梯旁邊/用膠袋裝勾係路邊或欄杆）
位置顯眼 有需要嘅人會自己執架啦
同時 你同個位有需要嘅人無接觸過
你只係掉低一啲你唔要嘅垃圾
咁做可以將你嘅風險減到最低！

（常見垃圾：長遮、桶裝水、樽裝水、碎布、飲完酒嘅玻璃樽、打火機、白砂糖、單車鎖、鐵鍊、打火機、鉸剪、粗身索帶、大樽及散裝生理鹽水、替換衣服etc)

——————————————

：遊行被迫暫停 我換完衫想繼續留低幫手
有咩崗位可以做？

：有！花生友街坊、街坊現場哨、流動物資站、大頭攝影師！
一人一職又得 一人身兼幾職又得

花生友街坊：
係防線附近閒逛叫下口號 屌下狗
有狗無啦啦衝落去圍人就幫手包圍叫囂
視乎情況 適用於少量狗隻包圍非勇武手足
人夠多
有機會會放走捉完身上無Gear嘅人（普通市民/年輕人）
見到手足被捕而無記者在場 盡可能影大頭同問佢叫咩名
報上報捕人士關注組：

就算距離影唔到大頭 都請你一直錄片 報返被捕時間、地點去被捕人士關注組
以免手足被消失

街坊現場哨：
見到落單前線手足 行佢地前面睇狗隻位置
大聲叫出Telegram 哨兵消息/報現場狗位置
千祈唔好一見到狗就大叫「有狗有狗 」會引起混亂
要講有幾多隻、幾多架車、防暴定速龍 佢地位置
如果勇武見有狗就要走 係無意思架
有需要可以帶枝唱k神器放大聲量
（有返咁上下年紀+企安全距離先好咁做）
見到有狗車/狗隻佈防
報上Telegram 哨兵Group

一句過：時、地、狗數量 + 一手相
24制時間 - Eg:18:00
準確地點
要講邊兩條街交界/邊條街過緊邊一個方向 / 用非常有名嘅地標講位置
-Eg:山東街x彌敦道/太子屋西狗屋去緊彌敦道/尖沙咀Sogo嘅正門）
狗隻/狗車數量
Eu=細狗車 豬籠=長狗車 封曬窗嘅Van仔=速龍車 AM車牌=政府車 封曬窗嘅車=懷疑運狗
藍衫=軍裝 綠衫=防暴 蒙曬面8.31入地鐵個款=速龍
-Eg:兩豬籠車滿防暴 /兩架Van仔包曬所有乘客窗 相信係運速龍

正確示範 ✅ ：
18:00 尖沙咀Sogo正門 兩豬籠車坐滿防暴
19:30 山東街彌敦道 有3架籠車停泊 車上只有司機
錯誤示範🚫：
6點 sogo有狗 兩架長嘅狗車 有防暴 尖沙咀個間sogo

報前可以睇一睇前十個Message有無一樣嘅料

流動物資站
一人袋小小安全物資有需要就一呼百應
盡量帶散裝 細枝裝減輕體力負擔
一定要有細裝鹽水 有事可以幫自己洗眼

唔打陣地戰後前線手足好缺物資
如果佢地仲袋物資係身就會重到跑唔快

基本安全物資（唔會比狗咬）：
長遮、生理鹽水（建議備細包散裝、大樽裝就倒入擠擠調味料樽）、急救包、替換衣服、濕紙巾、消毒酒精、卸甲水、卸甲濕巾（中顏色胡椒水用）

大頭攝影師：
影低班垃圾狗大頭比老豆去搵返仔
當無記者在場 請影低/錄影低所有眼前被捕人士大頭
並擺上被捕人士關注組！

記得問埋名！屋企人電話！
如果唔怕重可以帶相機出去 zoom in影清晰大頭
咁就可以企遠距離影

推

實用文推+LM

麻煩分享比其他平台
手動Send比你嘅和理非朋友！

請以正面態度 鼓勵中立變淺黃 淺黃變深黃
中立開始遊行 學識帶物資 學識報哨
和理非變會落場 落場嘅就越黎越勇
咁先係我地要做事

教學推

拉攏更多人成為手足

幫前線出火

push

實用文，p牌都幫攞

推啊

學哂佢 做哂佢

推唔郁嘅？

我係和理非
我blackbloc帶物資

和理非 Assemble

點解打火機要寫兩次

咁都叫和理非
照推

嘩屌咁嘅實用文得18 個人睇

實用

甴近平

[品葱] 蔥友幫我哋整咗個backup區

Push

仲有單擋地鐵站伏兵狗

想問好耐點俾料人整嘢食

習近平 曱近平 曱甴平

推
有用post 謝巴打

和理非做返和理 唔好做cosplayer

留名 每日重溫

望向後面 成班fullgear突然唔見哂 真係好失望

和理非攻略

推！

經過左今晚係油尖旺，我發現好多問題出現

唔止今晚 旺角次次都係一樣問題

[賣港賊之一]如果連CCTVB都入唔到制裁名單 抗爭？不了

係邊度都出現緊同一個問題

甴近平

習曱甴 習維尼 曱甴維尼 甴維尼 曱甴近平 甴近平 曱甴皇帝 甴帝支那世界毒瘤 共狗 共匪死全家 黑社會死全家 殲滅中共全黨死清光 打倒赤納粹 香港軍政府 香港集中營 香港人反抗 警甴
#Chinazi #AntiChinazi
#BoycottChina #BoycottBlizzard
#StandWithHongKong #StandWithCatalonia #StandWithUyghur
#NewXiLand #新支蘭 #Chinada #Austrazhina

blackbloc帶物資

紅色消毒早排新聞賣有菌，唔好理
黃色消毒無賣過有菌，驚就都可以唔理
但透明其實都係洗野用嘅生理鹽水
大少少嘅藥房、莎莎卓悅（無偈啦）同行山鋪都有
一包包又無洗眼款咁得丁屎咁多，又無成大樽咁撚重，好撚好用架

我覺得18區開花一定要出黎+帶物資
出港島就話淆搜身姐
分區自己地頭咁近都唔帶又唔出, 果d 真係好可恥

因為開花好多優勢,

- 熟路
- 少狗無包抄
- 近, 帶物資方便

但一路以黎都少人, 100萬人除18區都5萬人啦
但好多時得幾千人...

又唔罷工
又唔勇武升級

出黎又唔係叫佢掉魔法
幫手帶下野, set 下野, 加士氣
都唔出

淨係facebook 好嬲聽日返工

實用文幫推

再推

唔好見到狗就掉頭跑，好容易製造恐慌同混亂，可以睇定啲先。

各司其職 各施各法

花生油其實用唔用得著

Tui

無乜人提

結界唔係每個地方都發動到，花生油+洗潔精有用

如果馬路呢?

有得諗，齋起黨鐵出口用，但一用實落雨，用ge話要開遮

截

我覺得最緊要係
去同走嗰陣變裝
到今時今日仲係一堆人黑衫code 拎住遮咁坐車去現場同走

有用post

Pushh

但多數都係和你跑

實用post 推

習曱甴

Pish

Pushhh

實用文推

教學post

你係叫緊大家要守法，唔好做呢D事咋嘛？
記得答我呀，你唔答我冇人知你係唔係違反緊禁制令格

用post永遠上唔到熱門

和你勇

推推推

好文點解冇人推！

得咁少和理非？

好多姨姨呀叔連telegram睇哨都唔識
唔該仔女教育下
睇哨，黃藍地圖呢d係基本
叻d既做埋報哨

曱甴平

和理非入黎學野！！

.

和理非們 唔好做阻膠啊

習甴曱

軍事post, 推左先

有用

實用post 推！

同我變勇武

和理非連非法集結+蒙面法坐幾碌都唔驚
喺度驚變勇武反抗？
呢個真係講唔過去，係好on9嘅一件事

有包袱人士肯做啲嘢未

有包袱唔係問題 請幫手做多少少野 幫勇武手

推，作為和你飛真係想為前線手足做番啲野

講左十萬唔好黑TEE 黑口罩就算 完全無BB作用

新策略新口號
SUCK到天涯海角 SUCK到天荒地老

甴近平

[日常文宣] [文宣方向] 以子之矛，攻子之盾

推 好實用！！！！

手捉被拉 淨係圍有鳩用 你見過佢地真係放人未? 未啊!
係要搶人啊大哥

唔殺狗講乜撚都無用
而家問題係前線無武器
和理非要Upgrade 做Weapon Provider
全港天台放定D 磚、漒水、花盆...任何掉得死狗既物件
加錘仔、鐵通... Etc

而家打緊既係士氣戰
對家正士氣如虹，要扣士氣唯一方法係成功殺第一隻狗
只要一有狗死，狗隊必然嚴重分裂
我方必勝！

實用post

點解個post咁詳盡冇人推
我推

曱甴王
曱近平

推 我唔信連登冇和理非

push
和理非一樣幫到好多手

。

曱近平

有用post 推~